### Задание

Напишите на ES6 классах To Do List с такими требованиями:
- в форме внизу можно добавить дело;
- при нажатии на текст дела оно перечеркивается (считается сделанным - добавляется класс `done`);
- при нажатии на иконку с восклицательным знаком дело становится важным (добавляется класс `important`);
- при нажатии на иконку с корзиной дело удаляется из списка;
- вверху есть форма поиска и фильтра: при нажатии на кнопку "Важные" остаются только те дела, которые отмечены как важные;
- над формой есть текстовая запись количества дела "3 дела, 1 важное, 0 сделано". Она должна обновляться по мере изменения количества дел или их характеристик (важности, окончания).

Создайте классы для всех значимых независимых компонентов приложения и один общий класс `To Do List`. Весь код можно писать одном файле "index.js", разделять его на модули вы будете на следующем уроке.

